
                      Buenos efectos pero una vaga adaptación de las series emitidas en el 2003 y 2009, al querer resumir las dos series solo han omitido partes fundamentales de la historia y cambiado la función principal de varios de sus personajes .

Es una historia vaga que busca contar en 2h 15 min una serie de 24 min casa uno.
        
            